香港 xiang gang 省終於進化到有牛餐肉就有西屌

正
下次末日都唔撚勁